無睇延禧攻略一排，點解瓔珞呢個妹仔做到令妃？

明明佢係皇后妹仔
做乜皇后死左佢會做令妃
皇上鐘意佢d乜？

為左激傳恆？
為左報復？

lm

因為皇上一早睇中

明玉正咁多

因為佢係主角

花式多 又知皇上鐘意又玩cosplay